人仔台9月到期 想轉csl/1010 求plan

或者有其他又平又快既台都可以
求plan

推

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
5gb （額外送一個月）$136
-
$228 無限！！

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram